有天水圍女義士俾班狗扯走面褲 連底褲都甩埋 搵人去救人呀

天水圍被捕女子被帶走時被防暴警察扯甩面褲，被抬走時連內褲也鬆脫下滑

好撚嬲呀 仆街

同我推撚爆佢 一定要幫手 個女仔俾班狗點搞都唔知

推

推天水圍人出嚟

今次一定要救 唔撚訓都要救

其實底無甩 但尺度上內衣都會打格

你係咪現場？

出丫，邊撚個同你討論底褲有冇甩

白色個位好似係大脾喇喎

底有無有甩都要出嚟啦屌

如果畀人告實出晒名同個人資料
就算告唔入
你叫個女仔之後點見人
今次真係好撚恐怖

啱呀 好撚嬲呀

屌你老母仲討論底褲？

其實真係唔好假設個女仔俾人除埋底先
新聞係打咗格 如果佢無甩但俾全世界以為係
個女仔知咗會更難受

push

婦女團體唔係好大聲架咩平時，人呢？？？

底褲都唔應該咁樣抬啦

好撚嬲

垃圾警畜

收撚皮啦 屌你老母 依家要去救人呀

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

推呀屌

我依家喺現場啊 你到未啊屌你老母？

係咪面褲就冇問題啊屌你老母

分化夠未

Push

唔該大家咪撚再Post女義士被除褲啲相

屌

係咪有撚病

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

而家好多人

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

屌入到去仲要肯撚定唔俾佢著返

有相唔好推，推出面其他post唔該

大家
心可以熱
頭腦要冷靜

我屌你老母
而家仲做分化撚

甩咗，自己睇第二幅圖

屌 真係好嬲
好嬲
屌屌屌
屌

p

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

嬲撚到柒咁，sorry
屌，真係好撚嬲，屌佢老味

有全名嗎?

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
18 分鐘 ·
有無人知天水圍女仔全名？
請PM我。
我就到現場，律師後到與我會合。

請廣傳，一定要全名，否則跟唔到。

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

推 屌佢老母

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

蘋果話女仔當時著裙
下次女仔岀黎就算街坊look都記住著褲 班狗好狼死 唔會尊重女仔架
隔離幾隻狗望到女仔走光冇提醒 反而用盾企圖阻住記者拍攝

推
爆

第二張相果班仆街黑警仲笑笑口，正仆街我屌你老母落地獄